[正股推介] 0293 國泰航空

依家係52週低位， 加上有3里, 依家真係進可攻退可守嘅位置

不服來辯

信你都on9

消色指, 1月18號有內部有關員工安排公佈.... 你夠膽咪買囉

當買大細都ok ge

因航

股東大會有冇空姐派絲襪

炒2手國泰空姐制服好過炒國泰本身

制服得但d女唔得

次次搭國泰都以為自已去緊菲律賓
空姐一係全程黑面
一係就係呀嬸

樓主你咁樣累人，小心被皇天擊殺

空姐有好多好靚，好有初戀feel

一個二個都唔撚分析圖同現價，無人叫你盡地一煲同隻股拍拖， 但依家的確係短炒買入位。 between, 今日上左1%

國泰專請樣衰， 不過老外勁鍾意。

咁你有咩高見？

此舉股價必升

無膽肥女

服務咁垃圾
入唔過

空姐之中, 最正都係香港航空! 超晒班

講講下股點解變撚左講女

此股不同彼股

果啲嫩口

買688好撚過 安全好多

巴打走左未
聽講國航會再次收購太古股份喎
18公佈合併
有得再炒？

但有新老闆，新資金流入
唔算係好事咩？

Has同ka地勤合併

咁on9?
有錢左但仲古寒左 仲諗住可以炒一炒

293 嚴重跑輸大市

悶到

18 號

會唔會係大跌

中

依家買都仲係低水平， 18號至少點都有啲刺激股價向上

咪撚害人啦

國航再買就要全面收購，所以應該係劑炒人，上個月已有内部notice 話其他航空有得做係因為之前炒咗幾千人，即係今次唔炒幾千已經皇欣浩蕩

跌穿9蚊先入

8蚊都唔入

現價10.82， 大家未買仲有機會。 一早買左已獲利6%, target 11.5~12.5

我想問買既人有無睇公司前景

巴打呢個咩app?

玩炒買你同我講前景

10.84 跟咗

未買既已經無機會了

谷高少少就引晒班散戶入貨

有價好賣啦
個個都知呢間野前景係點

留名睇發達

國泰業積麻麻，面對廉航壓迫，佢旗下間香港航空勁做特價，睇個勢麻麻地

hx 關cx 咩事

旗下香港航空

戇鳩鳩

9up當秘笈

Binc

完全唔識就企開啲啦你老母
亂咁噏

比你都唔搭cx啦 買黎把鬼

反BIN

賺左二格放，夠加餸

其實講咗......已經貼咗喺intranet

溝貨啦

一早袋左錢走撚晒傻西
仲溝乜春

賠錢呀

你係樓主